hunter x hunter睇到兩個主角入左個game到就唔想睇

做乜鳩刀劍神域呀？

你會唔會覺得你呀媽呀樣生得似你？

GI係最好睇既其中一part 傻鳩

係

好幼稚 2隻小朋友 玩遊戲 儲卡卡 開開心心升lv 打大佬 低b到

之後蟻篇開先有返d深度

刀劍好睇咁多 好心你唔好亂比啦

你都唔撚睇咖啦，劇透都唔介意啦

答你先，唔係刀劍，果度係現實世界嘅一個地方，係比人傳送咗入去。個地方邊界有人守住，唔可以自己入去或離開，一定要用遊戲主機入

咪撚睇呀屌你，入game好垃圾

真係幾垃圾 又話入gI 搵爸爸
之後原來廢既

係度 歡樂儲卡卡 比斯姬幫升lv
冇d深度 悲壯感

我就覺得好好睇
佢地d修練幾有趣
睇住佢地越黎越勁好有滿足感

富堅有講過係參考刀劍

富堅未來人？

無錯

其實新舊動畫同漫畫
有冇交代過小剛老母係邊個
會唔會係黑暗嗰邊嘅人
定其實係餅乾婆婆
(小剛黑化後變大人，婆婆就用念保持蘿莉)